借粉嶺單嘢分化黑警同林病

如果粉嶺做左隔離營D黑警要企係最前去守住個隔離營

佢地係第一個中招！

Push